甄子丹首度擔正演荷里活新片 繼《追龍》後演跨國大毒梟

有「宇宙最強」之稱的甄子丹再衝出香港，迎來事業另一高峰，據外媒報導，甄子丹將主演荷里活犯罪驚悚電影《Golden Empire》（暫譯：《黃金帝國》），飾演一個大毒梟，是美國和墨西哥政府的頭號通緝犯。

據外媒《Deadline》報道，現年56歲的甄子丹繼在2017年的電影《追龍》演過大毒梟，今次在荷里活新片《Golden Empire》（暫譯：《黃金帝國》）中，將會演出一個臭名遠播的跨國大毒品集團大佬。除了在《Golden Empire》演出，據知甄子丹更會有份製作，與製片人Peter Luo合作。

而製片人Peter Luo也表示，這部電影是第一部由亞洲演員主演，目標是全球觀眾，有關毒品題材的大片，「對白是英語，電影主要拍攝地會在美國，劇情會橫跨亞洲、北美和南美。」
Peter Luo透露自己是因為看過甄子丹在《追龍》的演出後，認為他就是《Golden Empire》主角最適合的人選。

其實，甄子丹近年都非常積極進軍荷里活，演出《星球大戰外傳：俠盜一號》，成為首個演出《星球大戰》系列的亞洲演員，上映後也獲不錯評價。
甄子丹也在《3X反恐暴族：重火力回歸》與雲迪素合作，以及在《花木蘭》也有演出。

另一邊廂，甄子丹最近也在社交媒體上公布，自己要為下一個挑戰做準備，更標籤了「#Sleepingdog」、「#actionmovie」，原來丹爺將會演出《Sleeping Dogs》真人電影版。
被稱為「港版 GTA」的開放世界動作遊戲《Sleeping Dogs》，在2012年由United Front Games所製作，以香港為背景的臥底的那段故事，十分經典。

《Sleeping Dogs》2012年由Square Enix發行的動作冒險遊戲，當年更找來陳冠希等明星配音，玩家在遊戲中扮演一名叫沈威的臥底警察，深入險惡的香港三合會組織，揭露背後的各種陰謀。甄子丹公開將會接拍這部真人版電影後，不少網民都表示很興奮。

甄子丹最近就透露，他即將出演《Sleeping Dogs》遊戲改編的真人電影 《Sleeping Dogs》，電影將由曾出品《超音鼠》電影的製片公司 dj2 Entertainment 監製。

Sleeping dogs 套戲都聽咗幾年
佢仲打唔打得郁

So 辱華

東亞病夫

等我比你知道咩係眼前一黑啦

老恩

拍中資片就夠啦
垃圾

佢就發啦，又有得突破洋腸嘞🇺🇸🇲🇽

世界毒瘤

一定要有呢句 如果唔係唔睇

個樣咁斯文點做毒梟

嚴重抗議甄子丹參演辱華電影

我國人民出口芬太尼去美帝

係為咗一雪鴉片戰爭恥辱

填海華個姿勢想點

兩個似基佬
今晚又玩屎忽

拉得

佢有三個替身，你同佢定啦

荷里活嘅亞洲人做親都係黑社會大佬
咁算唔算racism

辱華片

全球頭號被通緝毒梟、綽號「矮仔」（El Chapo） 的墨西哥大毒販古斯曼（Joaquin Guzman），又再一次成功越獄

宇宙最強又真係幾矮

矮過郭富城

做毒梟咁辱華都接，賤過雞

想睇佢演防暴警
打死示威者, 推屍體落街

罷睇